張家輝《低壓槽》4月28日上映(大陸)

大陸電影題材講「真相」？？

大陸味極濃

唔知點解覺得三層玻璃似Batman logo

張poster做乜事

第一套 不了
第二套走愛情線都ok

笑位ok
結局好老土

塞太多嘢喇
愛情線有啲多餘
驅魔講得少又冇力

Sell驅魔講愛情，完全係被騙

今次捉咩

第一眼睇成個成龍咁

做乜柒

李竹松

當初張teaser poster仲靚

睇making of覺得套戲好old school，希望佢係專登咁拍啦

我懷念犯罪嘅味道
呢句好嘔心

中二病發作